10後麻煩入一入黎

如果話00後有一半係腥港人
10後就係全部都係支那人
屌你老母下下講蝗語玩qq 支那寶，抖你老母陰啊
得閒玩多啲fb, Twitter 見識下出面既文化啦。
下下龜係鬼國

呢位80後 係同喺唔撚識分？